香港人別再向 北京政府 爭取民主

跟 廣東政府/人民 討論如何實現民主
跟 福建政府/人民 討論如何實現民主
跟 上海政府/人民 討論如何實現民主

內戰爆發:粉紅們開始抵制上海人，恭喜上海也晉升"廢青之城"

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區